如果中國下屆入到世界盃決賽周

到時係香港出街睇波
應該有2班人會係咁互屌
一班係支持中國既死廢中廢老大陸閪
另一班係反支反共既真香港人

不過最想都係香港出到線

香港幾時先出到

去到2047年都未入到呀

TVB一定爭住買

點解咁多負評 我又唔係撐支那出線

希望有生之年見到 好想感受下世界盃支持自己球隊既感覺
輸嬴都好

好想睇下每場會輸幾多粒
到時馬會個盤口唔知點開
開支那冷門又話你反中亂港

我諗中國暫時20年內都入唔到除非成功申辦

傻仔嚟,班廢老賭錢果陣得撚閒同你愛国愛党咩,輸咗錢屌支那屌得仲兇狠過你

下屆如果加到48隊都有機會入到圍既

可能強國第時自己搞個孔子盃嚟踢

20年會唔會高估咗班蝗,

淨係果幾場唔開

唔駛驚

支那一定出唔到

亞冠d呀叔個個買支那對面贏到笑架

02年入到都係因為少左南韓同日本2支, 加上澳洲由06年開始入埋亞洲, 你覺得除左申辦之外有機會入到世界盃決賽周咩?

22年加到48我都驚佢入唔到